淨係今年都死左兩位數字地盤佬，又唔見偽善撚喊苦喊忽

咁少?

them are well play for it

我記得迷你倉大火後幾日
即刻有個修路工人慘死
仲要好似屋企人有病
唔知e家過成點？

佢地仲慘
公司唔會養佢地屋企

地盤佬係咁撚賤㗎啦，
做得既都係啲無岀色呀，無文化呀既廢柴黎㗎啦
死果幾廿個有乜好可惜
利申地盤佬，應該都就死

人有貴賤之分

有啲大白象唔係市民想佢地起,佢地唔覺意死都係政府既錯

屌你老母佢地係咪救人而死

地盤佬好多都係安全意識差搞成

消防佬想繼續撈有得揀唔救？

呢個真......D 安全佬又形同虛設, 行業問題......

啲地盤佬除咗屌狗仲識做乜

勞工處害死人

Set哂野都比人撞死
消防員就發達

職業貴賤 灰

不過其實好多地盤佬都高人工過消防